男人唔壞 女人唔愛

男人唔壞 女人唔愛
認同
講經咩

留意悶同乖係兩個唔同的概念。
女仔通常唔鍾意悶嘅男仔，同時好多乖嘅男仔都好悶。
因此經常會有人混淆，誤以為女仔唔鍾意乖嘅男仔。
但其實就算悶嘅男仔走去食煙飲酒，都唔會提高佢地嘅吸引力。

D女係鍾意D唔悶，玩得，條件好，錫佢，但心底裡係乖果d仔

無錯呀
只要明白依一點就唔會成日問樓主依種問題

調轉嚟講其實都一樣

巴打睇得好透

因為我都唔細啦
所以會知個game點玩

收皮啦屌你老母

留意 壞 同 係 大男人 係兩個唔同的概念。
女仔通常鍾意自信，有主見，唔懦弱，有膽色，勇敢，說話大方，有獨立處事能力既雄性領袖。

但同時好多壞嘅男仔都好大男人。
但大男人又未必壞。
兩邊唔同既係大男人會保護身邊重要既人，唔會傷害佢地。

因此經常會有人混淆，誤以為女仔只係鍾意壞嘅男仔。
但其實只係懦弱，過度順從，純品，乖，剩係識做鍵盤戰士嘅男仔太冇安全感 同 吸引力。

我覺得最重要係比到一個女仔信心
個男仔可唔可以保護到條女

同埋一齊拍拖要係真係拍拖
最起碼一齊周圍玩，發堀好地方食野，一齊最運動

唔係悶到嘔拍拖都係去同一區，對新事物冇興趣
悶撚負碌溝到女都好快

食煙飲酒就壞？你18歲以下？

但好老實，好多女自己都好撚悶 。
乖嘅悶正常，曳嘅都悶，隨左易食之外

我唔係，但通常講「男人唔壞 女人唔愛」嘅人就係咁諗

唔係囉⋯⋯壞係講緊花心喎，世界flirt喎⋯⋯
有少少不良習慣果種

男人唔富 女人唔愛

絶對無咁嘅事

Teach me